HKTV倉 你問我答

濕鳩工

點解買野要四五日先送貨？

點解永遠咁遲送貨？你地缐上客戶服務又係廢

唔知
我剩係執貨

公司廢

就係因為請左你所以廢

就係因為你執貨慢

缐你老母

係
專請垃圾

好耐之前 唔知高定連登有個類似既post 好似係話咩個訂單系統垃圾黎
個倉又亂 又唔夠人
而家點 ?

樓主呢啲散工仔
淨係負責執貨你答到咩問題
a&w??

依家唔用手推車執貨用緊果部濕鳩自動執貨系統
個倉可以同堆塡區有得比你老尾試過成板貨都唔係設定位置到搞到左揾右揾行撚完成個倉都唔撚見

冇

有AI自動執貨系統仲洗請你？

佢都要將d貨擺落個箱到然後運輸帶運走

d野係咪假

真架

最撚系就係公司比既手機連barcode機本身就有d機唔係爆mon就冇反應夠撚膽屈人話係人地整爆佐要人陪錢囉

有咩係抵買？

你見到online store有咩抵買?

有冇工作介紹

做司機真係有30k?

聽人講有

你想揾錢都可以入黎做日撚日有得ot
利申:聽過有人oto到去第二朝7,8點

貨源邊到黎